覺唔覺得飲少杯凍檸茶 已經可以fit好多

可惜d肥婆唔明

走甜咪得

飲凍野都已經死

Genetic

無用㗎 一早整定

就好似個名有個芝字都係肥閪